今日老母嘅朋友嚟小妹屋企拜年

小妹仲係a0，老母成日想我識男朋友，所以佢上年新年開始就搵朋友介紹啲男仔我識，其中拜年識男仔係佢嘅手法之一。

今日佢又嚟料，帶咗個金鐘m記油頭粉面毒撚我識。咁之後我哋兩個咪夾埋做戲囉俾佢睇，仲俾佢入我房玩電腦，落街食埋飯。。。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
屌佢老尾啱啱想沖涼發現我條白色小底褲唔見咗，實係條毒撚偷返屋企打飛機啦！

俾你發現左，你條白底好撚香，一索就扯到行曬
番到屋企打左5次飛機

冇嘢喇
我搵番
但我老母嗰條唔見咗

伯母都咁香，你哥條仲得了？
可否著3日唔洗送俾我

我冇哥哥
乜你男人底褲都啱㗎

0/10 重作。
Y視角失敗作。

？

俾我偷撚左返屋企劣鳩

屌你

唔好射啊

但為之粉面？ 男人化妝？

自己google